其實係咪做BIG4抄股就勁

Big 4掃地阿姐係big boss

係
對咁多數
抄野一定好小心

係呀 child 登話無big4 唔好做

對咁多上市公司數 玩下動物又邊有人知

唔係隻隻股都有牛熊玩

唉 好唔公平

聽過唔少